我個女係攞獎用

而你個女就係發誓用

穆斯林？

阿們